花蓮有咩玩/食推介？

2個女仔去五日
住花蓮市

完全對台灣無概念

問親朋友大家都話花蓮得景睇
我地五日都stay花蓮架

希望各位ching比d意見

見到五霸粉圓冰好正正子咁

留一日去太魯閣
Join local tour

留一日去瑞穗
有牧場有茶莊

想影相可以去東華大學
佢campus個景出名靚

其他時間咪留係花蓮市hea下

下個月10號飛台中然後去花蓮 有冇機會撞到你絲打

夜市 6:00後去
南濱公園踩單車去七星潭 NT$400/人

去七星潭加太魯閣一日遊（8個鐘左右）$500/人
如果住民宿
->可以問下民宿負責人有無local tour）
如果住酒店
->去附近嘅旅行社問下

月尾去五日
留哂五日係花蓮好似好悶，諗緊搵日去宜蘭

炸蛋蔥油餅
利伸：人在花蓮

16號出發

心地日常囉如果係文青果類

夏天個人唔建議去太魯閣 清水斷崖都可以話落車打個卡 太魯閣雖然靚但真係留番秋冬去除非你好中意行郊野公園

去溯溪或者出海睇鯨魚啦正到暈

夜晚帶支蚊怕水去7星潭睇下星星或者行下舊鐵道商圈都好行

聽日飛啦清

感謝以上清s嘅推介

祝你旅途愉快 都是返嚟會唔會出番個遊記參考下？

屌 同級feel

機

鳩行會有d咩遊記啊
有靚相就po上黎啦

有緣相認

今日班機遲左兩個鐘

上年9月頭去左花蓮既瑞穗
去左溫泉旅館(有啲貴)同埋上左赤柯山睇金針花
金針花海幾靚 果邊既空氣都好好

5日花蓮會有啲悶
我7月尾去完 2日台北3日花蓮
啲花蓮的士司機同我地傾計都話啲遊客通常只會stay 1-2日
我去嗰陣咁啱花蓮有中華職棒 比賽都幾正
可以search下你去嘅日子有冇
另外我join左去太魯閣day tour 都幾好有旅遊巴帶你玩大半日
但就睇咁多地方都係山山水水同大理石
睇到尾都已經少少悶
花蓮夜市好大 我地晚晚都去食 又平又正
建議你plan 2-3日係去其他地方冇咁悶
搭火車都算方便又唔太貴

今日同啲台仔揸車去太魯閣 風景幾正

打算聽日上太魯閣

Day1:下午落機->東大門夜市
Day2: 七星潭+太魯閣
Day3: 花東縱谷線(定係去宜蘭行個圈好?)
Day4: 溯溪+賞鯨
Day5: 清水斷崖獨木舟睇日出->下午9hea
Day6: 早機返HK
想問下暫時咁樣plan有冇問題

冬天去花蓮係咪唔係一個好時候?? 聽講冬天都成日落雨??

楊子萱愛玉同埋佢隔野間蚵仔煎好好食
記得買左杯愛玉先過隔離
上次留係花蓮三日 日日都去食